"{ \"_id\" : { \"$oid\" : \"5666648fe4b05f769b1457fb\" }, \"_class\" : \"org.artstor.vw.name.service.data.ConceptDetail\", \"conceptDetailInfo\" : { \"roles\" : { \"role\" : [ { \"_id\" : \"11310443\", \"preferred\" : true, \"name\" : \"architect\" } ], \"count\" : 1 }, \"nationalities\" : { \"nationality\" : [ { \"_id\" : \"11281698\", \"preferred\" : true, \"name\" : \"Spanish\" } ], \"count\" : 1 }, \"terms\" : { \"term\" : [ { \"_id\" : 1510662, \"termSource\" : [ { \"_id\" : \"12438646\", \"preferred\" : true, \"name\" : \"NO SOURCE\" } ], \"preferred\" : true, \"name\" : \"Garc\u00eda de Qui\u00f1ones, Andr\u00e9s\", \"displayTerm\" : false } ], \"count\" : 1 }, \"biographies\" : { \"biography\" : [ { \"_id\" : 1510663, \"birthDate\" : { \"year\" : 1709, \"epoch\" : \"AD\" }, \"deathDate\" : { \"year\" : 1784, \"epoch\" : \"AD\" }, \"birthPlace\" : { \"_id\" : \"4000024111\", \"tgnId\" : \"4000024111\", \"name\" : \"Santiago da Compostela, S\" }, \"deathPlace\" : { \"_id\" : \"4000022725\", \"tgnId\" : \"4000022725\", \"name\" : \"Salamanca, Spain\" }, \"name\" : \"1709-1784, Spanish\", \"gender\" : \"Male\", \"genderId\" : \"11309227\", \"preferred\" : true } ], \"count\" : 1 }, \"displayText\" : \"Garc\u00eda de Qui\u00f1ones, Andr\u00e9s (1709-1784, Spanish) [9000434642] - Cornell\", \"stateId\" : 5, \"stateText\" : \"NEW\", \"recordType\" : \"PERSON\", \"modifiedUserADLId\" : 429348, \"modifiedUserName\" : \"qac001@artstor.org\", \"modifiedUserDisplayName\" : \"qac001@artstor.org\", \"statusText\" : \"Provisional\", \"statusId\" : 1, \"createdOn\" : \"2015/12/08 0:03:11\", \"modifiedOn\" : \"2015/12/08 0:03:11\", \"preferredTerm\" : \"Garc\u00eda de Qui\u00f1ones, Andr\u00e9s\", \"preferredGender\" : \"Male\", \"legacyId\" : \"PCNC30381\", \"onHold\" : false, \"conceptId\" : 9000434642, \"userADLId\" : 429348, \"userName\" : \"qac001@artstor.org\", \"instituteId\" : 10327, \"displayInstituteName\" : \"Cornell\", \"conceptLevel\" : \"LOCAL\", \"levelId\" : 1 } }\n"