"{ \"_id\" : { \"$oid\" : \"56666dafe4b05f769b15e7d0\" }, \"_class\" : \"org.artstor.vw.name.service.data.ConceptDetail\", \"conceptDetailInfo\" : { \"roles\" : { \"role\" : [ { \"_id\" : \"11309473\", \"preferred\" : true, \"name\" : \"metalworker\" } ], \"count\" : 1 }, \"nationalities\" : { \"nationality\" : [ { \"_id\" : \"11281704\", \"preferred\" : true, \"name\" : \"Andalusian\" }, { \"_id\" : \"12438817\", \"name\" : \"Islamic\" }, { \"_id\" : \"11281698\", \"name\" : \"Spanish\" } ], \"count\" : 3 }, \"terms\" : { \"term\" : [ { \"_id\" : 1511617, \"termSource\" : [ { \"_id\" : \"12438646\", \"preferred\" : true, \"name\" : \"NO SOURCE\" } ], \"preferred\" : true, \"name\" : \"al-Sahl\u012b, Ibr\u0101h\u012bm ibn Sa'\u012bd\", \"displayTerm\" : false } ], \"count\" : 1 }, \"biographies\" : { \"biography\" : [ { \"_id\" : 1511618, \"birthPlace\" : { \"_id\" : null }, \"deathPlace\" : { \"_id\" : null }, \"name\" : \"Andalusian,Islamic,Spanish\", \"gender\" : \"Male\", \"genderId\" : \"11309227\", \"preferred\" : true } ], \"count\" : 1 }, \"displayText\" : \"al-Sahl\u012b, Ibr\u0101h\u012bm ibn Sa'\u012bd (Andalusian,Islamic,Spanish) [9000435217] - Cornell\", \"stateId\" : 5, \"stateText\" : \"NEW\", \"recordType\" : \"PERSON\", \"modifiedUserADLId\" : 429348, \"modifiedUserName\" : \"qac001@artstor.org\", \"modifiedUserDisplayName\" : \"qac001@artstor.org\", \"statusText\" : \"Provisional\", \"statusId\" : 1, \"createdOn\" : \"2015/12/08 0:42:07\", \"modifiedOn\" : \"2015/12/08 0:42:07\", \"preferredTerm\" : \"al-Sahl\u012b, Ibr\u0101h\u012bm ibn Sa'\u012bd\", \"preferredGender\" : \"Male\", \"legacyId\" : \"PCNC31856\", \"onHold\" : false, \"conceptId\" : 9000435217, \"userADLId\" : 429348, \"userName\" : \"qac001@artstor.org\", \"instituteId\" : 10327, \"displayInstituteName\" : \"Cornell\", \"conceptLevel\" : \"LOCAL\", \"levelId\" : 1 } }\n"